琴日個4個警察....其實只要集中一個就得

琴日個4個警察....其實只要集中一個就得
點解呢..
因為人既習性就係咁..
一齊比人起底...咪會覺得同病相連
相反..4個入面...做衰野..得我一個比人起底比人玩..
佢就會心諗..仆街啦屌你..明明大家有份做..點解剩係得我受

有料

又有道理

然後內心會開始自責

推

呢搭唔錯
4個入面捉1-2個就夠

係

高招，推

睇片有一個比街坊圍之後淆哂底，就佢啦

邊個最後生.就選佢啦..
呀老鬼呀叔都就死..根本唔怕人..點睇

但後生既仲有幾十年長流流..
日日見到自己係網上面..都咪話唔大壓力

識玩

捉三個，淨返一個會俾人當二五仔

唔使咁樣分化佢地
只需要其中一個承受晒個壓力就夠

好啦就佢啦
最似狗就係佢

自責條毛咩
公開曬其他3條友D資料先係正確反應 識唔識人性架

邊個要佢自責
係要佢承受心理壓力

好驚有示威者會麻包袋佢地

又啱喎喂

依個好

UI4827 正一垃圾

樓主分化撚不過係分化狗隻

push

共產黨最鍾意分化敵人。

好！就叉頸嗰個

Good idea

有道理打埋心理戰

就你la

拉一派打一派

屌

岩

哇

千祈唔好起佢底呀
佢工作已經好大壓力
唔好加重佢壓力
千祈唔好咁做
千祈唔好
求求你地

開個條件，只要你供其他3個是但一個既黑材料，咁就放過你

智者

毛澤東：傷其十指，不如斷其一指

真
推

邊個最樣衰
就佢啦

唔係唔報，時辰未到

分化分化分化

就佢啦

攻心為上

呢個撚樣啦，咁鐘意捉實人，係咪基嫁你

主動篤灰唔洗起底，被起底既快去捉鬼

禍必及

邊個起左？

有道理

支持今之分化

Be humble
光復香港 時代革命

痴線毛魔 好中

你啱, 一個就夠晒數

幫佢上幣鏈

麻包袋

心理學家

最老差 最怕
冇長俸 同出來難找工 抵學歷
就佢先啱

一定係呢個 又叉頸又大力捉住人
細細聲係人耳邊威脅人 屌佢老母臭閪

笑左

就呢個

後生返而唔怕
有d高學歷 適應力強
揀老差先啱

G

扣喉用過份武力都啱

感謝另外3個報料

好

又啱

一個老一個後生囉

支持！

笑死
好醒 又好有道理

叉頸果個

起淨一個
其他會唔會覺得: 仲唔係佢報料

懷疑俾人起咗底個一個會偷偷地篤灰

有個好似老鼠安
放唔放過佢

推一推先
表揚阿sir親力親為

就佢喇屌佢老母叉人喉嚨

我無野講

呢個垃圾去醫院仲要影帝上身
有個中大仔行佢前面影佢大頭相 hi都冇hi到佢就扮比人襲擊瞓低
bu su 前p係醫院追住佢黎屌

不如搵叉頸嗰個啦

乜唔係5個咩?

依家好明顯就係班休班警員懶醒，見到有個黑衫有理無理做咗佢先，想玩捉程序，例如捉你唔捭身份證、以言語刺激，博你襲警或阻差辦公，點知撞正個學生會會長，件事搞大咗，連校長都親身去了解，結果唯有死撑落去。

補多張錫錫圖先

高招

大家記住
收工黑警都係普通市民一個！
大家唔好認住佢個樣
要當佢普通市民咁對待

岩

好賤 I like it

叉頸條友涉嫌傷害他人身體

咁就集中叉頸條撚樣啦

點處理佢好呢？

大獲啦基狗

識唱嘅就一齊唱

Mon Po狗，記住同你個狗仔同事講啊

Push

思路幾好 可行

淨係開一個
咁佢就會懷疑係另外嗰三個做嘅

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

基仔

屌
勁

岩呀

起佢底

巴打識玩

起3個 睇吓佢哋會唔會出賣淨低嗰個

你咁做係唔會令我驚㗎.gif

集火最撚大聲果個

集中搵一個

4位o 記

支持就佢啦

UI4827

好求其
不過好好笑

好撚有見地

基佬你好

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢條柒頭頭推爆佢

一個一個咁起

同意 ， 推！

屌你地邊個有相就係佢啦

樓主真係毒

又幾識玩

根本就係有人做二五仔爆料，常言道：一個死好過一齊死！

紫蛇勁撚到

我要真雙普選

好高
巴打係唔係讀心理學

分化撚

麻布袋

成個黑社會咁

佢地4隻可能一齊mon post
好緊張唔知邊隻中先

係醒喎師兄

係你啦叉人頸呀啦

又好有道理

「唔好擔心啦，無事既」
「屌你，被人起嗰個又唔係你」

勁

住邊 有無仔女

不如起三個，淨係唔起一個

樓主其實係唔係其中一個?

智取

有料到
推

上咗連儂牆未？

輕輕一推

都可以起左先收埋用

ok

夏sir好慘呀

起個小底先啦一定

好想接呢條仆街收工, 係佢面前屌佢老婆

魚蛋論

學下共產黨技倆，搞分化

佢點會自責
會好撚憎另外3個

不如玩盡啲 起左一個戈底 再話另外果三個係手足 多謝佢地配合

講咁耐 FB又冇 老婆仔女又冇

你啱

就佢喇

推爆
正人渣

唔好推呀

Game theory 撚狗大法

可能親戚最多 結果孤獨終老

叫你哋唔好推呀

揀邊個？ 就叉頸條撚樣啦

果然有D野要從心理去諗

蕃薯: 喂 做咩呀 佢地都有份打人架喎

係其餘三個供佢

可能佢地4個已經有人出賣左對方，俾左tg admin

分化佢地

求你哋唔好再推呀

後生識係blockchain搵返自己野，利己利人

高招，離間攻心計

睇完就算
我係良好市民

成副狗樣

公開其他人嚟自保

好正

擒賊先擒王
先收最兇狠果個皮
其他淆底既就會收斂

up

推啦

push!

好野，清醒到唔簡單

現加推邊個？

有道理
依家咁多狗係連登 我亦懷疑樓豬就係其中一隻狗 想用呢招甩身 等條罪名推比其他3隻狗
因為今時今日仲係連登叫d 狗做警察既人根本係0
不過咁 我都g持你既

斷其十指 倒不如斷其一指

汪汪汪

禍必及家人

高

就推呢隻狗喇

推推

有冇人覺得金毛條友d嘴臉最撚仆街
4個入面似係佢渣旗

同埋易集中啲

屌 幾好咁喎 推

呢個真

高個個好D, 出手個位唔搞搞其他人仲好玩

一言驚醒洛克人

一副狗樣

講咁耐 想知阿sir住邊頭呀
連儂牆要搵新野貼下

不過都可能係樓主有禮貌姐

無叉頸果個
果個就會諗 屌你老母 明明我係叉頸比人隊到仆街

不得了！戰略之高明！

唔好推

你又無錯喎

再三唔好推

不要推

唔駛懷疑 一定會

最柒嗰個

等佢哋心理唔平衡自己篤埋自己友出嚟

黎攪珠喇喂

岩的，所以我叫你班仆街出嚟行街要個個印住林志偉大頭相，先鬥臭佢

推
黑衫叉頸果個
特別傑出

我好興奮

然後被起底嗰個會匿名爆其他三名既資料

贊成 慳番啲工夫

Pish

正

射射，資訊很有用

推到所有人集中

lm

起一個 唔爆住
叫佢爆其他3個 就放過佢

推比多d 人睇

老豆搵仔

樓豬值得有一個專業分化獎

唔錯

集中1個 其他3個唔理

心理撚

集中

大家得閒記得推下

八奇思考領域

再推

有三個會覺得好彩未輪到我
反正下次依舊會甘樣做落去
以後一直都係會有暗角恐襲
跟本推夠二萬個出呢都係甘
一個人唔要面起呢係無敵嘅
大陸搞維穩班鄉下佬一樣既
為錢乜都做得出呢
呢排黑警日日對住
無人既馬路打空炮
無非都係為呃OT錢
前線上司一齋加人工
又有案做又有得升職
班仆街依家不知幾撚開心丫

我冇野講

呢個策略幾好

有無老婆仔女

你地好曳阿 唔好再推啦

黑材料逐個逐個出
等佢地慢慢懷疑下人生
最後淨底一個唔爆（唔可以係最老個個）
另外三個就...

其他肯定係鬼！

推到1m 個正評先停

貼埋人地老婆出黎啦

true

屌

可唔可以起佢底然後幫佢報名參軍

反而覺得揾啲淆底嘅先，佢先會覺得點解唔係佢最兇但都瀨野

推 分化

死全家啦仆街

ip 都唔洗check

夏偉基你真係好撚抵死
4個人犯錯得你受哂

岩，淨係玩死一個，佢一定有魚蛋論心態

其實樓主係唔係四個其中一個

dllm
黑暗兵法

梗係起三個底，留返一個做二五仔

有mon po狗，可以玩風車旋轉型電動乜乜乜

警狗真係有樣睇

個玩法好有共產黨味
支持

你又啱喎！

巴打！
咁都備你諗撚到

死全家啦屌佢老母

是時候要做名人了

呢隻一定第1個
一開頭係咁咆哮, 一知比人影住就the皮

有道理，可能結果佢仲督埋灰

屌你又講得岩喎

分化分化

夏偉基dllm啦死黑警落地獄

高汁

呢個真係最乞人憎，隻手指大大力揸實人膊頭，又細細聲鬼食泥咁講野！DKLM

有無老婆仔女？禍必及家人

鬼打鬼

幫佢地玩轉囚從困境 最中意睇睇狗咬狗骨

我推

高招必推

This is 心理學

其實4個進行了拘捕，但係都無show張委任證，連拘捕都唔show證真係可以唔俾佢拘捕

Ching 有料！

恭喜得獎者，稍有會有專人通知領獎

殺雞儆猴

高招
幫你推

9695 4627

一個差 三個兒

心水清

點解唔係起3個放一個?

你又啱wor

Push 黑警死全家

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

結左婚未呀? 結左就po埋佢老婆仔女出黎
未結就恭喜佢，呢世都唔洗結嫁啦
等娶大陸女人啦

呢個同埋大大聲話告人藏有攻擊性武器個都要搞

叉頸嗰個

二桃殺三士

定係調返轉
放生1個，話唔定3個被起底既圍鳩果1個無事既

如果只係集中1個，得佢一個委屈

搵三個仔，剩番一個孤兒仔，夠絕

想問airdrop呢啲得唔得

被你看透了

揀叉頸果個啦

推撚到佢去死

好狗

好似以前羅馬十一抽殺咁

支持

就呢個喇 呢條陷家剷都幾眉清目秀
老豆們搵左仔未

點解啲差佬個撚個都咁面目可憎 睇個樣就係壞事做盡果啲

齊上齊落

光復香港，時代革命

絕對係

汪汪汪 起邊隻好呢

同意

玩呢啲

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

捉4放1，俾人放生嗰個先最撚慘，隨時俾同袍屌屎忽

心理戰

就佢啦
禍必及妻兒

勁勁

好！等佢成家行岀街都無面見人

就封樓主做分化專員

雖然我覺得老啲個個煩西啲
不過佢叉頸令方同學呼吸困難真係好賤
同埋重點有資料了

啱呀 會諗點解佢哋3個冇事 佢哋3個係咪暴徒份子

總之就唔公開全部人

一定係依個，靜係得把聲ge黑社會

咁就集中叉頸嗰位啦

點解

舉個例

假設4個人一齊偷野，放3個走，留低一個重判佢
如果3個一齊受。剩低一個就做唔到呢種效果
因為無人明白剩低個個既感受
你係佢，你有咩感受

而係呢件事上面。因為我地現實上做唔到任可野，唯有咁做

人性就係咁。
一個人比人針對，情緒就會受打擊
一班人比人針對，反而會團結呢班人

話唔定叉頸果個咁快比人起左底
係四個其中一個見到呢個post
爆左佢大穫先

Good

你就是今天的幸運兒

差頸條撚樣啦就

老豆：阿仔呢？

應該起三個底剩返一個。
再屈佢喺老豆搵仔group出賣左其他人所以先無俾人起底。
咁先係分化嘅極至。

正呀巴打

成班狗著晒黑衫，好難唔信冇混入示威群眾

黑警死全

唔得
集火就會令傷勢明顯化
係鏡頭前就搶到道德優勢
100個差佬99個無事只有1個傷殘 經記招/黨媒加工出黎就會變差佬好多傷殘